msgid "Supernode address"
msgstr "超级节点地址"

msgid "The format is [Address]:[Port]<br/>For example: 192.168.1.1:3333 or supernode.ntop.org:7777"
msgstr "格式为: [地址]:[端口]<br/>例如: 192.168.1.1:3333 或 supernode.ntop.org:7777"

msgid "Community Name"
msgstr "网络组名称"

msgid "Cipher suite"
msgstr "加密方式"

msgid "AES-CBC(deprecated)"
msgstr "AES-CBC(不建议使用)"

msgid "Key"
msgstr "密码"

msgid "Interface mode"
msgstr "接口模式"

msgid "Static"
msgstr "静态IP"

msgid "Auto IP"
msgstr "自动IP"

msgid "IPv6 mode"
msgstr "IPv6模式"

msgid "Registration interval"
msgstr "注册间隔"

msgid "For NAT hole punching (default 20 seconds)"
msgstr "设置NAT打孔间隔(默认20秒)"

msgid "For registration packet when UDP NAT hole punching through supernode (default 0 for not set)"
msgstr "设置NAT通过超级节点打孔的数据包的TTL值(默认为0，不设置)"

msgid "Bind UDP port and IP"
msgstr "绑定UDP端口和IP"

msgid "Bind local UDP port and local IP address only (IP address is optional,the default is any)<br/>For example: 192.168.1.1:3333 or 3333"
msgstr "绑定本地UDP端口和本地IP地址 (IP地址可选，只填端口则绑定所有地址)<br/>例如: 192.168.1.1:3333 或 3333"

msgid "Management UDP Port"
msgstr "UDP管理端口"

msgid "For multiple edges on a machine"
msgstr "用于同一个设备上使用多个边缘节点"

msgid "Enable packet forwarding through n2n community"
msgstr "启用数据包转发"

msgid "Enable full header encryption"
msgstr "启用完整头加密"

msgid "Requires supernode with fixed community"
msgstr "需要在超级节点将网络组加入验证列表"

msgid "Enable compression"
msgstr "启用压缩"

msgid "Enable LZO(1x) compression for outgoing data packets"
msgstr "对发出的数据包启用LZO(1x)压缩"

msgid "Enable Verbose logging"
msgstr "启用详细记录"

msgid "Enable PMTU discovery"
msgstr "启用PMTU检测"

msgid "PMTU discovery can reduce fragmentation but causes connections stall when not properly supported"
msgstr "PMTU检测可以减少IP分片，但如果不能正确支持，则会导致连接停止"

msgid "Disable P2P connect"
msgstr "禁用P2P连接"

msgid "Do not connect P2P. Always use the supernode"
msgstr "不使用边缘节点之间的P2P连接.只通过超级节点转发"

msgid "Enable multicast MAC addresses"
msgstr "启用多播MAC地址"
